[2149] 極緊急!!!!!!!!!!CWB極大量防暴狂射tg, 立刻走!!!!!!!!!!!!!

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

Be water!Move now!
Hit and Run!

走呀 好多狗

不送死不送頭

唔驚射親普通人？

走呀！

走

走lu 轉場

樓上D餐廳

一秒一下

試著說
長征！！
不要說
走呀走呀

推呀！宜家唔走走唔到！

唔算多，有欄障 暫時唔敢衝過去

轉場啊

推比前線睇

前線退啦 轉其他地方玩

佢地愈咁做，啲街坊愈討厭佢地
班狗搞到自己神憎鬼厭